想養隻唐貓都咁難？

一直都好鐘意唐貓，咁依家大個有自己地方就想養返隻啦，見到Facebook 有貓義工話有唐貓急尋家就搵佢傾想領養。裝哂窗網果d諗住得啦，點知又撚我一輪又話要成日上嚟check貓，真係好撚煩荃灣果間領養店又係覆覆下唔覆

已經有點想放棄領養嘅念頭有冇人知邊度由唐貓賣？(最好幾個月大果d，想由細睇到佢大)

你未養過好難怪人地check你
人地都係唔想你領養完虐貓

咪就係
人地又唔熟你
陣間比左個變態點算

佢check唔緊要，但我接受唔到佢話住同區就要一星期上嚟幾次(佢講明)

佢已經話要定期拍片俾佢，我覺得合理呀，但佢話一星期上嚟幾次真係搞唔掂，我都要搵食呀

咪係 我領養咗做咩要同你匯報
隻貓佢生㗎？

其實我懷疑佢都真係唔想救隻貓，因為話一星期冇人認養就原地放回，但佢救貓原因係因為隻貓俾果度d流浪狗同村民打

我覺得似我幫佢養，佢負責玩

SPCA?
我係總部領養好快搞掂

因住佢第時又話要返隻貓

俾就俾唔俾咪搵第個人傾 貓好撚罕有咩家陣
又要拍片又要上黎又剩 食屎啦唔講仲以為有人嫁女

見到貓義工三個字就知道99%係個撚樣
咁多途徑領養做乜搵呢班心理變態

今日去咗香港總部睇，但無乜貓得一隻唐貓，不過已經俾人認頭咗

求指教，仲有咩途徑？🙏已去過愛協

如果唔介意一歲貓，可以試下呢個。

成日上屋企check貓唔係好合理喎⋯
雖然想知有冇虐貓姐，但領養者都有自己生活架嘛
成日要招呼你咩

利申：我都係領養，但義工之後冇再搵我。

謝謝🙏

你遇到好義工，好義工真係可遇不可求。老實講佢要求我買嘅我都買好哂，窗又裝好哂，我係有心想養嘅都俾佢嚇到走頭啦⋯⋯又要成日上嚟，連貓玩乜玩具都想我跟佢要求買，我同托養有乜分別？

岩岩先有一單插盲眼又打斷腳既
要check住都好正常 呢個世界太多變態

間唔中都有好義工嘅唔好灰住

一星期幾次又真心痴線

其實佢未必真係想check你，可能會認為你係新手，岩岩開始會教多d 養貓野／照顧貓既知識比你知

樓主係咪靚女？個義工係咪仔嚟
間中拍片覺得合理，睇下健康情況，但只要唔傷害隻貓。點樣應該係佢自由

可以睇下
我之前去過佢哋中心睇，手續唔太煩，不過一定要裝貓網。去當日亦見到有人抱貓貓返屋企